IU示範正確口罩戴法！只是你可能比較適合兒童尺寸哦XD

新冠肺炎（COVID19）全球蔓延開來，大家出門也都紛紛戴上了口罩。 最近出街的IU也不例外。

日前，IU結束了濟州島的工作經由金浦機場返回首爾，下了飛機的她被鏡頭拍到一路都戴著白色的口罩。 IU紮著丸子頭，衣著休閒，口罩遮住了大半張臉，只露出了眼睛和額頭，雖然看不到全臉，但依舊是美麗不減。

有意思的是IU所戴的口罩是成人款，戴在她巴掌大的臉上明顯大了很多，和工作人員的口罩下的「飽滿感」完全不同。

IU佩戴口罩的方式可謂是教科書一般準確，完全遮住了口鼻，連下巴都兜得嚴嚴實實，除了看上去有些「空空」的之外，絕對是滿分佩戴方式。IU啊，你是不是比較適合兒童尺寸呢？臉實在太小啦。

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

帶住個罩都咁正

好可愛

貢q豬搞唔掂

qq豬

個罩太大

打botox打到變小童面型

想幫佢除乳罩，再用條大賓州，先插西再插屎眼，再囗爆iu

IU真係好夾丸子頭